有班台灣新北差佬比大量台仔屌緊

事緣尋日有人影到個台灣popo一腳踢落個犯個頭到,跟住今日個局長仲係FB表揚踢人條友
比勁多台仔留言屌緊話以為係香港popo

間局FB

香港popo邊有咁斯文

叫侯友宜出手啦

佢都喺咁啦

國民黨

搞清楚係咩犯先 踢作奸犯科毒粉友同無辜既市民差好遠

唔好為屌而屌 隨時台仔ac係五毛引風向

咁多個都5毛？咁你逐個㩒入去check下

天下烏鴉一樣黑

all cops are bastards

點都唔可以再踢啦，制服左再踢頭叫私刑啊

乜犯都唔應該咁做啦

ACAB

已經制服左 個下跟本行私刑

你有權拉佢，冇權打佢你同藍絲有咩分別

好仔唔當差可以套用係每一個國家

台灣警察，世界第一㗎

只係記過兩次

葉繼歡都冇比人踢過個頭
點解仲有人覺得犯左法就可以比人私刑?

入面都一堆人留言以為係香港黑警
天下差佬一樣黑

行私刑咪算囉 要乜法官

記完過又慰勞佢地 好似我港咁訓斥下咪得

天下popo一樣黑

唔講真係以為香港黑警嚟

天下烏鴉一樣黑

係咩犯都好 制服咗仲踩落頭度係為咩？
係咪佢執法就唔洗守法

而且十惡不赦嘅人係咪就可以用極刑去對待

呢個係哲學問題

點解以我所見係班台仔係撐緊喎

比人打咗你唔知姐🤫

圍觀保持距離先大家

咪係 你咁同班狗有咩分別

如果係ISIS🤭

唔好咁快跟車太貼
等睇清楚個犯係衰咩事先

唔可以 完

咁又點

香港班狗：屌 未見過大蛇柯屎？

佢犯咗咩罪唔係由警察去判決、去懲罰
警察只要做一隻狗Go,Catch,Back咁就夠

班五毛又會話：
「你地廢青最愛既台灣警察都係咁，根本世界就係咁黑暗」

夾硬要講 你咪五毛囉

通常做差佬IQ EQ都低
先可以好似狗禁只聽指令做嘢

佢都係黑狗嚟
之前政治迫害過鄭南榕

需要蝙蝠俠

理論上係
但個犯強姦完人再殺人，我係差佬都打多獲，以前皇家警察都係

香港啲臭狗私刑啲無辜市民先比人屌

佢係咪犯罪係由法庭判斷
法治社會係先審後判，判刑結果係由法庭決定
而家香港黑警同台灣呢單係未審先判
咁樣叫人治，同支那有咩分別？

犯毒都唔可以制服左仲咁踢頭啦

我係留名睇五毛既

無牌駕駛

我重申香港無法治

點都唔可以用私刑。

1.) 有機會拉錯人。
2.) 以防屈打成招。

都係個句，咁唔代表可以合理化私刑

濫用私刑不嬲都係全世界popo基本智識黎

死黑警

同意，所以天下警察一樣黑

只係香港班狗特別畜

天下警察一樣黑

留名睇包圍政府

拋個磚扮五毛論點先

連登仔：反對私刑
同時間連登仔：支持私了

黑警無分國籍

黑警發現

見到香港啲黑警姦淫擄掠打都無後果咪有樣學樣

制服左仲一腳踢落去 香港黑警幾時同台灣警察有exchange program??

藍絲眼中，打死人都情有可原

拒檢就可以踢頭？
做狗就咪要冇腦先可以做？

平民之間嘅私了同執法者對犯人或者市民嘅暴力又唔同層次喎

youtube台灣啟示錄有好多八九十年代通緝犯///冤案片
印象中有好幾單警黑勾結都有提佢名

當中涉及權力嘅唔對等

事實就係私刑有一就有二，唔會有所謂嘅理性可言
施刑者會自我膨漲，最後都係唔會分「抵打」同「唔抵打」，總之睇你唔順眼就打
如果你覺得私刑姦殺疑犯係可以接受嘅話，其實你都有份害死手足
Btw 預咗有五毛同分化撚會拉埋普通市民「私了」嚟講，一邊有公權力，一邊無公權力，兩回事嚟，就係咁簡單，五毛同分化撚可以縮返入個龜殼到先

五毛？你似多d 喎？

定係你2019年先出世，睇得多香港popo做野
以為警察有權定罪一個人、私下行刑？

呢條撚樣都做過黑警

係咪路西法效應

香港警察都話唔可以私刑

侯友宜係剩係識用鐵腕管治手法 你睇佢點處理防疫就知道

唔撚使spin 你好撚低質

咪係囉
拘捕權同合理武力制服都係法律賦予執法者嘅
執行私刑已經構成藍絲最喜歡講嘅
「破壞法治」

係咪又想話我係5毛

如果民眾持續要用「警察也有情緒」來幫他們說話，那只會造成更大的矛盾，究竟我們是要鼓勵人民把法律放在情緒之前，還是把個人情緒看得比法律還重要？

呢句講得好岩 如果班藍絲明白就好 警察有情緒大撚哂 可以咁樣？

雖然而家冇,但係咪唔記得咗其實香港係行無罪推定,警察只係執法者唔係判官

你係咪已經被港共同黑警洗腦

咁一個地方嘅治安最好應該點搞？

所以代表可以由得佢 呢個邏輯真係好嘢

台灣差佬在太陽花學運期間所作所為，同香港黑警一鳩樣

你未必係五毛
只係低質既"同路人"

香港popo會噴胡椒噴霧

你覺得一個地方犯罪率低係因為有黑警

講到黑警就喺香港

要即時處理
濫權係一單都唔可以放過
香港就係咁
越黎越狼

聰明嘅就唔需要咁快評論
我地唔需要每件事都要參與

唔係 係公民質素、教育、經濟

我應該準確啲

執法者嘅角色應該點樣替代？

真心

個官一日未審個犯都係唔算有罪
依家警察既角色係負責制服佢, 然後帶佢上庭見個官
你唔比個官判佢無罪?

你搏到咩民主國家警察一定係聖人？你睇美國台灣德國 警察用“私刑”係每個國家都必然有嘅野，分別只係會唔會過火，制度係用黎制衡過火嘅私刑

唔係民主國家就等於所有野都完美，呢個係事情，亦都係要接受嘅現實。咁烏托邦思想點抗爭呀ching

成件事最撚錯係班友上曬頭，叫樓上啲居民落樓食子彈

都未審
你點知佢係咪真係有罪?
萬一你踢死佢, 點查真相?

個局長傻左？

死黑警仲想去台灣
全世界都知你地濫暴喇

All cops are Bastard

比人點左相 放工比人打撚斷隻腳

以後台灣就冇警察夠膽情緒發洩咁私刑，變相推動人權

睇下有冇人夠做膽呢樣野

問題係, 點樣去定義無辜?

我當你親眼見到佢殺人, 但會唔會你見到佢之前, 佢比果個人用把刀斬緊, 佢只係自衛?

當你見到佢姦緊人, 會唔會只係同意下既cosplay?

還原問題核心, 除左當事人, 究竟有咩人可以百分百咁判定到件事係點, 點先係義? 因為咁, 法庭先會出現.

但一樣, 法庭就算經過重重証據同程序, 真相係點, 都只係由人判定, 一樣都唔會有絕對既公義, 甚至條罪既設立本身已經係唔公義, 所以法律追求只係程序上既公義, 確保你有權利講你既睇法, 依然好多漏洞, 但比起只靠現場人士可靠然而.

咁, 班狗眼中咪覺得自己好正義囉。

路西法效應，全球人類都適用

搵連登仔做執法者就一定唔會岀現呢啲事啦

執法者唔應該有立場

依家有人話唔應該有人執法咩

你執法咪執法囉有必要動用過度嘅暴力咩

無人話過"執法者唔應該存在" 所以根本無需討論咩如何取替警察呢個問題

全世界警暴事件都係討論點何限制警權 避免路西法效應

全世界黑警都死全家就啱

究竟有五毛未

自推
唔好俾人帶風 挑撥盟友

天下黑警一樣黑

咁擁槍權係咪其中一個關鍵嘅因素？

d人剩係識講比著美國警察一早開槍
但係冇人識講美國有槍權同埋d 差佬濫權濫暴可以搵律師告到個差佬坐監
仲可以告埋間差館, 告撚埋個政府
比著亞洲地區有冇可能可以咁樣告?

如果係美國xyz
如果係香港？訓斥都唔會呀！
屌你老母黑警

就算佢殺人 佢被制服後 再攻擊佢根本就係違法
如果d人犯法 就可以打鳩佢殺鳩佢 葉繼歡開槍殺咗人tim啦 捉咗佢之後又唔用槍打死佢 送上法庭做乜?

就算道德上你打殺人犯可能啱，但係法律上你一定犯錯。

皇家警察打犯俾人影都保唔到啦。俾人影到你唔好彩，一定要罰啦。

都已經拉左 點解仲可以踢頭

美國真係可以告到政府賠幾百萬美金

藍絲成日講喺美國一早比黑警射死咗啦

又唔講人哋射錯人要賠錢

所以正常還正常
斷正呢啲就叫過火
我上面講嘅制度，就係制衡過火嘅私刑

就咁睇落啲留言 台灣啲正常人比例都仲算多既

其實全世界都係咁,警察=特權階級
差在有幾誇張同有冇人影到

冇民主嘅國家嘅人淨係識講有民主嘅國家都會打死人

民主國家可以追究責任 要求賠償又唔講

香港台灣一家親
黑警都係
無論係犯咩法都好 都無權用私刑

上面講嘅係 broken windows theory
有一就有二

Lucifer Effect係權力令人腐化

天下黑警

要將全世界嘅警暴都要同popo掛鉤

世界嘅警察一濫暴就變成香港警察
香港警察污名化

警暴=香港黑警

原則上係 但實際情況都要有基本道德判斷 否則好易變成盲從 即係好似今時今日香港班無腦癲狗咁

正想講呢張，同埋發覺呢張冇記者問過

唔正常果班應該仲台豬緊

知唔知咩叫私刑同酷刑？

娘子，同牛魔王出黎睇on9仔

大家都睇到今日香港
可知公權力失去制約監察
係幾咁可怕

就算條友幾咁抵打
條差佬都唔可以打佢

台灣黑警

其實好事嚟

仲有問題係拎住枝槍，法院上係「誠實可靠」
點解反而入職門檻咁低？而唔係大學生？

你可以話人工「唔吸引」/「好仔唔爛差」
問題出於入職門檻，咪成班爛仔雖囉
人工好難比較

但相信送中後，大學都懂點解咁大個問題冇人理
正正就係呢班低學歷嘅人先做得出
先容易控制

btw全球其他國家都係請低學歷人士為主？門檻都係咁低？

我見到好多人支持個台灣差佬

因為佢地通常覺得個啲犯係抵嘅
而當手足比人同樣對待就覺得好嬲

事實係做狗根本就唔應該放私人情緒落單案到
所以我覺得無論對邊個都唔應該用私刑

人權係平等

台灣警察幻想

又係黑警

睇片先啦on9

大家睇翻大陽花同反服貿啲清場片先

知唔知咩係私刑呀
屌你啦

到而家果個比記者影住晒打學生嘅警察都係冇比人拉到

笑左
To台灣人
港警都沒這麽溫柔哦
港警大概會大叫 死曱甴屌你老母 ，再用警棍打爆頭，打到出血漿

閣下係咪啊sir?

on9

法治國家入面
制度原意係唔容許任何私刑
只係因為現實上執行有佢嘅極限 先淨係制衡到過火嘅嘅私刑
但呢個唔係制度原意 所以亦都要不斷改善進步
而唔係停留於"比我做警察都打鑊/其他國家都係咁/現實無完美架"就得過且過

講野之前用下腦啦 扮撚曬理性 冇撚腦

只要你個社會法律同道德標準上 可以咪可以 好似啲中東佬可以亂石行刑一樣 一係就大眾認同 近幾年有單德州佬打死強姦佢個女個犯 陪審團一致通過無罪

香港出化武出槍啦

人地有真投訴科，就算你唔懲罰佢人地亦有選票懲罰你

明明台灣大把黑警 當年太陽花一樣兜頭扑
有班直情比支那收編左

要是在美國，警察早就⋯？

這段「警察踹頭」的影片，發生在員警攔下拒檢的幾名少年後。警方檢討報告裡是這樣寫的：「警員李員、陳員為展現強勢執法決心，隨即強制鄭等4人下車，其中戴男下車後仍不願配合員警盤查，企圖掙脫李等2員壓制，惟陳員為制止戴男脫逃，而以腳制伏之行為。」

在完整影片中（

每次這類新聞發生，就會有人用「要是在美國，警察早就怎樣怎樣」來幫違法員警辯護，如果真的這麼欣賞美國警察的強硬執法，至少也該看看美國民眾怎麼抗議警方執法過當。

1991年3月3日，Rodney King假釋後酒駕超速，在被警察攔下後又拒捕，4名警察一擁而上，拿出警棍連續朝Rodney King身上毆打56次，直到他求饒後才停止。

跟台灣這次事件類似，Rodney King被毆打的始末也被附近居民拍下傳到了電視台，洛杉磯地方檢察官起訴了4名員警，但隔年4月29號，陪審團判決他們無罪釋放。

洛杉磯的群眾憤怒了，尤其是和Rodney King同樣的非裔群眾更認為這是種族歧視，從4月29日判決後到5月2日，整個洛杉磯陷入暴動，短短4天內造成超過58人死亡、600起縱火、2000人受傷、1萬人被逮捕、10億美金的損失。

這一切都是從警方執法過當開始的。

回到台灣，這次事件中，在少年拒檢、逃逸及他們還在車上不肯下車時，警方可能都有合理使用武力的理由，但在踹頭之前，幾名少年早已被制伏，根本沒有試圖逃脫或攻擊，如果民眾持續要用「警察也有情緒」來幫他們說話，那只會造成更大的矛盾，究竟我們是要鼓勵人民把法律放在情緒之前，還是把個人情緒看得比法律還重要？

我們能理解警方的辛苦，也理解他們遇到不肖份子時必定會有憤怒，我們需要這樣的正義感，但我們更需要他們執法時能遵守法律規範。

也正是因為我們相信多數員警會守法，所以才不該繼續盲目支持執法過當的員警，這只會破壞我們的社會價值，也傷害其他遵守法律的警察形象，執法人員應該是我們守法的好榜樣，而不是像這次，變成「不爽就能合理使用暴力」的壞榜樣。

台警根本有大量親國民黨既人

個髮型係想點撚樣

台灣太陽花果陣都有黑警
果陣係咪KMT渣旗 有KMT就有黑警 同支那同一條路

你都on9 blocked

但我睇東森新聞啲留言又唔係好覺大量台仔屌佢
全部話打得好 依家唔教幾時教之類

有民主嘅國家警察用私刑係可以追究
即使佢地都係會鎮壓 濫暴都係會有後果

未必，草草了事

推

想知蔡英文 可唔可以一如既往咁
攞返啲大將之風 政治智慧
出嚟解釋一吓

會員編號4位數字account咁撚貴
咁就嘥撚咗喇
買過第二個account 啦傻閪

請問這是香港警察嗎？

太陽花都有出黑社會

溫故知新下，當年太陽花學運立法院清場都係打到頭破血流。事後無警察需要負上責任。

你既講法只係流於理想，以美國為例幾多警暴，冤案即使平反到都係幾年或者幾十年之後既事。一日無人行出第一步響制度上或者體制內外限制警察權力，就一日都會有警暴。

所謂既限制唔係監警會、法庭呢啲無牙老虎同埋遠水。普通人犯法響偵訊過程已經係一種折磨，執法者犯法未到判刑一刻都仲可以逍遙法外，公平咩？

通俗啲講我係要呢啲人渣當場仆街。

有個台仔fd好撚憎台灣警察 佢話之前太陽花啲差佬打到佢個fd爆曬江 好撚仆街
咁佢打機嗰邊有個戰隊 有個新仔入黎係當差既 跟住屌到佢冇聲出

中共滲透台灣都唔係第一日既事

可能叫班台仔差佬特登咁做

Lm睇新北市市長出黎道歉+賠錢民主國家的力量

裂頭腳喎屌

你戇鳩唔係扮㗎喎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問起大面架純(會員#196701)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Push

可能佢睇得太多克警片

你都on99既
你係班黑警臉前都係作奸犯科 咁係咪可以打撚死你呀
咩人都唔可以打啦

唔關中唔中共事啦
任何獨裁政權為左維持獨裁都會授權武力鎮壓
228 & 美麗島果陣國民黨咪示範左
當時既殺人兇手由高層到軍警一直消遙快活到自然死
只有徹底既民主制度制衡政府各種權力 先可以避免暴政再次出現

警總嚴刑逼供
呂秀蓮：疲勞審訊、侮辱、罰站、不准吃食、強迫吃食。
林義雄：恐嚇、連續拳打腳踢、用香煙燙臉、燒鬍子。
邱奕彬：受到肉體殘害、咬舌自盡未遂。
楊青矗：疲勞審訊、毆打。[6][7]
下列為美麗島事件的被告在台北地方法院公開調查庭上說出被嚴刑逼供的經過，各報記載如下：

周平德：大力掌嘴、毆打胸部與頭部逾19小時、罰跪、剝奪睡眠五天沒有睡覺。
邱茂男：十幾天疲勞審訊、剝奪睡眠，五天沒睡，以後常三、四天沒睡。
范政祐：剝奪睡眠、毆打、罰跪、拔鬍子。
王拓：剝奪睡眠，七天只睡一小時、時常被打耳光。
吳振明：被打到口吐鮮血、下體受傷，自殺未遂。
吳文賢：吃鹽水飯一星期。
許天賢：吃鹽水飯。
戴振耀：吃鹽水飯、被施打自來水針。
蔡有全：被毆打至呼吸困難、下腹受傷、拉頭撞牆、半蹲。
紀萬生：疲勞審訊、被猛擊腹部導致腎臟和脊椎受傷、左耳被打聾。
余阿興：吃鹽水飯、半夜只穿內褲受凍偵訊。
許淇潭：罰站、毆打、腳踢。
蔡精文：用皮鞭抽打、吃鹽水飯二十天。
邱垂貞：椅子上連續坐十天、剝奪睡眠四天、遭拳打腳踢至胃出血。
蘇振祥：毆打、以香煙燻眼。
陳福來：遭六、七人毒打、被電棍毒打。
劉華明：吃鹽水飯、踢打成傷。[6]

香港特產——黑警
單眼佬都知

推

Friendship Hau都喺差佬嚟

幫手入去參戰

又玩標準差異
作奸犯科就可以被狗打？
你呢啲咪毅進仔思想，以為自己儆惡懲奸

執法者只可以拉人
打人已經違法，台灣popo係知法犯法行為黎
件事未完全清楚，未上庭
唔應該存在任何不同形式既刑罰
睇你舊post唔似三毛藍絲
我諗你應該係想有karma 類似既諗法
但leave the wrong message
深潛一排先

台灣既法律其實幾搞笑
如果殺人犯上庭，會有好多人係法院門口等佢警察比個電單車頭盔佢戴，一落車即刻跑入法院，啲人係咁𡁻9佢，警察唔理

斯文過香港警察好多喎

定撚左罪喇？你又知係犯？

法治精神執法者有權制服疑犯咋，其他野係交比司法程序，包括定罪同判刑

戇撚柒鳩 我依家屌你老母臭閪呀

On9根本香港人就最知比灰色地帶班班狗會有幾嚴重後果

你理撚得佢犯咩法 你理撚得佢有幾仆街 幾時輪到你執行私刑
你睇段片有人屌佢打人佢仲大大聲屌返人轉頭
根本個腦已經有問題覺得自己高人一等 做錯野係比人屌唔係笠水而係屌返人轉頭
疑犯就唔係人 ？執法者有咩資格要求額外嘅權力？

新北市反黑出左名惡到仆街
連台仔都話同城管有分別

Block 免問

你係燉炳強？
睇成蟲學做警察？

全世界啲警察都係咁

唔好以為啲警察好似電影入邊個啲禁守法同斯

斯文文，對罪犯嘅行為無變過

人地台灣果D係警察，唔係POPO，POPO只用來形容香港果班黑警！！

你同共產黨有咩分別?

去睇吓東森啲留言，果然人係支持私刑唔上手扣叫人行過嚟又推又踢又屌民眾，拒撿之後捉到就代表可以咁做？仲有好on9既論點就係「對比香港已經斯文」鬥慘大會咩，私刑就係私刑無論多與少，學堂學啲嘢叫你點私刑架

巴哈一大班人屌個犯
話打屁孩最爽 幾百個正皮

屌， 有隻流浪黑狗係到

啲人分唔清楚警察只係執法者唔係判罪果個，個犯係「抵打，博打」但唔代表可以執行私刑，班on9台仔

流浪黑狗？

台灣poop 入職要求點？又係毅進咁嘅level?

反省下啦你
價值觀錯撚晒

Fuck the police

希望台灣最後有正視返件事

好少事姐 都未爆肛
台仔咁就話同黨衛軍一樣 會唔會太小兒科

印度直情係當街打鑊

屌 就算美國d差佬做野都係咁架啦
係到食冬甩飲咖啡唔做野 成個肥仔咁
本身cop 呢個字係有少少貶義

藍屍夠話你班黃屍黑暴攬炒搞到人冇飯開係抵打成個連登都係五毛啦得你清醒

ching 睇黎你唔知咩係法治喎

呢個po咁多on9支持私刑

當佢殺人放火，佢係地下沒反抗，佢甘一腳落去，同3萬thx 是0分別

成班連登仔忽然大愛
如果嗰條友係強姦犯強姦左你條女睇吓你會唔會講話制服左唔應該打
真係好撚戇鳩
平時陳同佳就成日問點解唔私了
依家就：犯人都係人嚟㗎！！
你老母 偽善撚 雙重標準撚死全家啦

¥0.5

一齊拉埋香港popo去講

點呀死黑警

push

黑警必須嚴懲

咁呢D俾人揭發左就要嚴懲啦
how about hkpopo?

1312

駁論都諗定

濫用私刑合理法？

因為濫用私刑
樓上仲話要分條友犯咩法
痴撚線

你想打柒佢所以警察就可以濫用私刑?
戇撚鳩

咁勇武想打柒警察就可以濫用私刑？
戇撚鳩 駁人之前用下個腦先啦
鍾意嘅可以屈我五毛 不過我只係睇唔過眼雙重標準姐

戇撚鳩
知唔知咩叫私刑?

拋一句戇撚鳩就有道理啲咩
咁你講吓有咩分別

咪玩啦師兄，就算係殺人犯，制服咗都唔可以行私刑啦。

唔係要法律做咩。

好中